買熊實win

升600，部分股都升少少。跌600，全部股大跌。